--- 

title: "Icke-auktoriserat gästbloggande hos Intensifier" 
date: 2010-02-26 16:20:36 +01:00 

---

Har skrivit flera blogginläggs mängd text i kommentarerna på det här inlägget hos Intensifier: http://christopherkullenberg.se/?p=1389 Diskussionen föregås kommentarer hos Copyriot: http://copyriot.se/2010/02/22/for-kvasiradikalismen/ Och i en padda: http://piratepad.net/ontologi 
